其實邊個係墮落的猴子？

細細個已經睇佢scan漫畫書

藍色無耳貓

龍珠小站